標題問題～

小弟有一個請求
就係整返好似HKG+咁
上面標題 下面樓主名咁
我個人感覺宜家咁好似比較容易撳錯入第二個Post
所以想一正評一支持